# 説明
転職会議のスクレイピングを行いたい動機
業務上の不満足に対してよりよくする方法を知りたかった．
- 給与
- やりがい
- 将来性

## スクレイピングの必要性
会社は無数にある．
いちいち読み込むのは時間がかかる
ネガティブな点をチェックできれば安心できる気がした．
各会社ごとに退職理由を調べることにした．

## 現状の課題
- ログインして各ページに遷移したい
- selenium使って作成中
- htmlの読み方がわからない

## 足下の取り組み（スクレイピングに限らず）

- ファナックの「退職検討理由」ページから読み取り．
    - ファナックを選んだのは辺鄙なところにある会社だったため退職検討理由がはっきりしていて調べやすそうという直感．<br>
- 手動でhtml保存後にスクレイピング
    - seleniumでログインは自動化．outputは0kb．．．<br>
- khcoderで分析
    - 対応分析の解読法がわからない．<br>
- plotlyで時系列データ可視化<br>
- seabornできれいなグラフ
